1q題 邊個身體部位最有錢

三頁開估

瑞士山區肺

閪

肚

應該都係

秒

金

撚
因為好撚有錢

巨龍！ 因為下下都幾億幾億噉噴出黎

咁壞撚呢？

金錢肚

通常都會生係左腦
因為壞撚左腦

屌

1q題：從前有兩個男人一齊住，咁就有兩間房，左房和右房，結果住右房條友被逼搬走，點解呢

你囉！左撚住晒

自己講完都覺得鳩

但幾好笑

咁起碼自己笑得出先敢post啦
覺得鳩係唔知自己點解會笑

閪

因為啲女塊閪鑲金

因為大家都好撚無聊

禮拜日係無聊啲

冇錢冇女係噉

有錢冇女同有女冇錢都係咁

缺一不可

有錢有女既生活唔知係點既呢

雖然好高汁 但唔是我個答案
樓上全部錯

負皮上一頁

上IG睇大把

backman

咁你個答案都應該幾廢

牙齒
牙齒當金洗

屌咁把口仲有錢啦，入面咁多牙

髀罅 因為罅有錢

撚有錢

腰
腰纏萬金

頭
因為頭「發」

入黎係睇樓主比人屌

肚 土豪

毛 無價寶

心
心中富有

前臂錢臂

全部勁高質，等睇樓主個答案點樣力壓群雄

腎
腎者之石可以變黃金

3頁開估 樓豬諗好答案未

腦
因為有錢“佬”

小腿

因為男兒膝下有黃金

好 開估
答案係手手腳腳 因為四肢發達
發左達就最有錢啦！
覺得高汁就留低正評

高汁

算你啦

肌肉都可以發達

你玩到咁盡 咁唔爭在講埋腦啦 頭腦發達

負皮是我給的

木鹿大王

雖然係ok 不過頭腦發達 肌肉發達 又點計先

四肢瘦削就唔發得達

牙
牙齒當金使

所以樓主頭腦簡單

至少比其他垃圾IQ題post高質好多
比個正評你

Iq題答案緊係得一個架啦
又手又腳 你唔好講個答案係全身啊

肌肉成身都有 所以唔計
頭腦有頭腦簡單 所以都唔計

咁答案係四肢囉